有咩網可以download 識郁嘅whatsapp sticker

好似搵黎搵去都搵唔到 識郁嘅whatsapp sticker

搵到都冇用，iPhone import 唔到識郁嘅
垃圾 WhatsApp 阻礙科技進步

屌呀

俾埋 link 你